香港正式淪陷 如何搵快錢移民篇

警暴 721黑社會已不能追究
政府冇責任 責任係香港人不夠勇武

徹底對香港失去信心 只想盡快儲夠200萬去台灣開展新生活

有咩途徑可以搵快錢 歡迎提供 黃賭毒不了

【緊急】好多白人左翼抹黑香港人！！！

200萬 去台灣做到d咩

我諗夠瞓街掛